求免約plan 室內放wifi 有冇sales報價

大概用3個月
主要放wifi比電腦用
上網加youtube
平時手機5gb 月中多少少就會爆
唔
最緊要自由約
大概幾銀
留底tg都得